<xmvc:error-codes xmlns:xmvc="http://www.xmvc.org/ns/xmvc/1.0">
	<xmvc:error xmvc:code="301">Site déplacé définitivement</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="302">Site déplacé temporairement</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="400">La requête contient une erreur de syntaxe.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="401">L'utilisateur n'est pa autorisé à accéder aux données demandées.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="402">L'accès au contenu de la page demandée est payant.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="403">L'accès a été refusé pour des raisons que le serveur ne souhaite pas communiquer.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="404">Le document demandé n'existe pas.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="405">La méthode HTTP utilisée n'est pas autorisée pour le document demandé.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="406">Le document existe, mais la requête a été présentée sous une forme non acceptée.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="407">Le seveur proxy doit autoriser la requête avant de la transmettre.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="408">Le servuer a interrompu la connexion car le client n'a pas réussi à envoyer une requête complète dans le délai qui lui étaint imparti.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="409">Indique un conflit avec une autre requête ou avec la configuration du serveur. Des informations supplémentaires accompagnent généralement le message d'erreur.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="500">Une partie du serveur (par exemple un programme CGI) a provoqué une erreur ou comporte une erreur de configuration.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="501">Le client a demandé une action, non prise en charge par le serveur.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="502">Le serveur ou le proxy a obtenu des réponses non valables de la part d'un autre serveur ou proxy.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="504">Equivalent à l'erreur 408, à la différence que le dépassement de délai a été, ici, par un proxy ou une passerelle.</xmvc:error>
	<xmvc:error xmvc:code="505">Le serveur ne prend pas en charge la version de HTTP utilisée par la requête.</xmvc:error>
</xmvc:error-codes>